法唔法國連牛其實都幾得意

我發覺，你D懶音好嚴重。